[吾皇受傷]LA Lakers 小圈子討論區 83

Let’s Go Lakers!

Thank You DLO Randle JC Nance Jr

Rookie rookie my super rookie rookie rookie

投哂全隊湖

又反b

東岸含涙投少煮

Larry Nance + Clarkson

瞓咗無睇，今日勇係咪無上259同咖哩仔？

著左湖人波衫上

又陰d陰d反占

我湖總冠軍

In 3 starts, @ivicazubac is averaging 17.7 points on 25 of 32 FG’s (78.1%), plus 8.3 rebounds and 2.7 blocks in 32 minutes per game.

定係廢老著咗勇衫所以贏

Lonzo Ball Guarding PG’s last 9 Games
-Mike Conley (1-4)
-Goran Dragic (3-9)
-Chris Paul (0-4)
-Kemba Walker (0-9)
-John Wall (8-15)
–De’Angelo Russell (3-5)
-Jrue Holiday (2-9)
-Mike Conley (1-2)
-Steph Curry (1-5)

自己入唔到 都唔會俾對面入

守唔到最強之矛牙羅。。。

牙羅太勁。。。

東岸同你一模一樣

有無同路人

基石

守到最強之矛牙羅得5次起手

訓醒未

其實dlo個進步上限到左未
總係覺得佢啲防守仲係hea下hea下 但啲進攻手段都ok

唔係反佢 想認真討論

護駕！

In 5 Games Lonzo Ball has held these 4 players to a COMBINED 6 POINTS on 3-24 (12.5%) Shooting.

好恐怖

今季進攻手段多左
防守好左小小

curry全場fg 5-17

不過佢自己啲射波都好恐怖
要射番啲信心番黎

有無人同我一樣好驚廢老真係傷咗

到時場場free win點算，仲有咩好睇

未
穩定性同防守 都可以做得更好
仲有對抗性

第3節果兩球嚇到 以為佢起q

係咪因為佢個身形都算係偏瘦？

宜家波果隻防守
係貼身到用下盤頂死人果隻
有幾勁反應 速度先可以做到咁

呢隻防守係以前KOBE 發脾氣想守死你先用

唔係啦 似係小做gym core好弱

今季控場、組織都進步咗
係穩定性不足
今場30分之後可以下場得3分

上身大隻咗，但隻腳好幼

認真講，羅仔唔好剷專心做射手同助攻已經夠，如果佢當初係湖有今季咁既助攻已經可能唔駛走

Lakers without Lbj :1-0

攻守都有

宣佈廢老痴冠
生人霸死地

就算係真湖都冇理由唔投rose,wade同carter啦

廢老輕傷，唔想要抖幾耐

有能用 自己一樣唔入

Mark 低左你個占迷啦

mark囉
反正喺連登
占之前啲ring都係痴返黎

大家假膠姐=.=

防守無得彈

係罰球 射波唔準

訓左無睇 廢占竟然會傷

反羅

layup都好差

打贏勇士
輸比灰熊
咩波黎

廢老一落場就屌打埋勇

有冇手足同我一樣今年allstar第一次投占

一日反占 一世反占

反到佢退休

係啦 出黎扮要廢老carry, 隱藏實力仲好

我都驚佢傷之後班young core hold唔住 場場大炒人

洗乜投沾 佢大撚把票

愛glo可以攞最佳gm未
接手成手爛約
但神pick換番ball Zu 心
季初個個屌佢放棄TB, 但Zublka摑咗我地幾多巴
帶埋廢老RR9拳皇黎以老帶新，今日真係見到後生嘅進步加老將嘅重要性
真係不得了

少煮都唔投

自曝首選是勇士 Chandler為傳承加盟湖人

36歲中鋒錢德勒（Tyson Chandler）季初與太陽隊達成買斷協議，以老將底薪加盟湖人襄助詹姆斯（LeBron James），不過錢德勒自爆，最初原本要加盟勇士，經過深思熟慮後才決定回到家鄉傳承。

錢德勒買回自由身後面臨抉擇，尋求連霸的勇士隊以及爭冠的火箭都在爭取他的行列，「老實說，我一開始傾向加盟勇士，你知道你會獲得什麼。但當我想到我會留下什麼後，開始思考什麼才是最具意義？」

錢德勒來自洛杉磯，高中就讀加州康普頓多明格斯高中，回到家鄉懷抱的渴望，以及自己想要傳承給年輕球員的熱情，成為錢德勒鳳還巢的最大主因。

錢德勒與英格倫（Brandon Ingram）是同一位經紀人施沃茲（Jeff Schwartz），所以錢德勒深知英格倫的潛力和自律，庫茲瑪（Kyle Kuzma）則與錢德勒早就熟識，早在兩人成為隊友前，庫茲瑪就曾向他請益如何在聯盟生存，老友洛杉磯設計師羅倫佐（Jerry Lorenzo）的建議也是一大推力。

「當然我若到勇士也能幫得上忙，但在這裡贏球更有意義。」錢德勒說，「我從此地來，年輕時看著魔術強森（Magic Johnson），如今有機會和詹姆斯拚戰，也由衷感謝他奉獻的一切。」

錢德勒將傳承視為告老還鄉的最大任務，尤其特別關照庫茲瑪，「他就像把瑞士刀，你能將庫茲瑪放在任何一隊，他都會成功。我想他有成為像基德（Jason Kidd）般球員的潛力。」

真係入到playoff的話
其實最擔心係會遇到體毛雞

最擔心係3分

篇文係真？kuzma 變 Kidd?

kuz好似乜人都熟

Goat

豬咁勁 Mcgee好番係咪要轉打bench

Mcgee 防守好D

BI又反占
睇佢stories 張圖冇左邊個

俾你地屌完 決定俾young core練end game

反波

We are in the endgame now

上年既圖 好似係

睇虎撲球迷J b仔

當我冇講過

gimmick defense

不過平心而論，假設季後賽七場四勝，green同其他被放嘅球員一定唔會猶豫，walton要諗多幾招

Luke 呢樣講得好啱
佢三分一唔準，進攻端就會變得好 passive
呢樣接受唔到

今日bjai雖然數據麻麻
但中段落後2分上黎個球中距同draw curry犯規好重要
打斷咗節奏
再加埋後面rondo
希望後面占屎休息個幾場 可以進取啲

J住個態度先
見佢知自己打得麻麻個懊惱樣

今日守kd算係咁啦

無廢老場場都大炒先難練end game其實

唔係吹奏波
不過如果可以成場守到對面SUPERSTAR 2成命中都無
我真係唔介意佢成場得8分10分

波仔空位肯入波就好

廢占傷左個段明顯班波節奏亂哂 幾驚勇cup到 個陣鏵哥係咁講換rr9控制返場波 好在禾算換得快 萬一勇cup到先出就死得 btw rr9好波

真係要練下 射波唔得攻籃都要得啦屌
進攻手段太弱

每次見佢唔減速走籃就預左炒

佢個問題要成個進攻動作同習慣大改先改善到

最已陣

patrick beverly料，專心做大鎖算

就算贏少幾場 但係見到成班人玩得咁埋都睇得好開心
雖然walton係廢 但係換左個strict coach就成個氣氛唔同晒
其實原班人馬一齊打一兩年都已經有機會cham 何必要換star

諗起d迷占話會輸番就想笑

呢個陣young core留曬加埋rr9
明年簽多個star番嚟已經champ到啦

仲要第日續約都唔貴

Feel到占迷今日想輸而家又谷住谷住就想笑

冇睇 廢老傷乜
有冇話傷幾耐

腹股溝拉傷
但呢條生化人完場已經話recovering

Feel到班撚樣第三節比人追近果下勁想湖輸
好彩班仔生性

重有kuz有排都未打到iso

Iso都係搵b仔搞

廢老:我從不擔心傷病問題 拉伸幾下就恢復了不少

佢邊識傷下場照出

其實佢今個summer 好似都用哂黎醫腳
根本就無時間比佢執
雖然佢要執真係大把野 dribble finish shooting iso 樣樣都唔太得

咁多人都投比kuzma
真係唔識欣賞佢，不過佢性格好岩係LA打波

始終都係新仔之一
睇下佢之後無占會打成點

全隊得占同bi識單打
但bi俾人拎去練防守

教練其實可以搵籍口dnp幾個月呀波
搵d專業練波員由朝到早教呀波
好似櫻木由頭學起
臨完常規賽前幾場先後備上陣可能對佢仲好

射波已經好咗啦， 防守都有進步
慢慢嚟啦，同豬仔一樣廿一歲咋，年輕人最唔缺就係時間

個下軍心亂哂又被人打緊run真心驚

希望呢句野都套落bi到 佢都得21

他只是孩子

我羅22歲鳥

羅打埋今年退役啦

JVG: "Lonzo is much improved from 3 this year". Last season 30.5%, this season 30.8%
原來JVG迷波

到咗

all star投左牙波
明星賽根本要有呢d識玩花式傳球既球星先好睇

認真
為左Bjai 好
千其唔好投佢
之前睇rising star
睇到好尷尬

就係慢得滯剷唔入先咁唔穩定
嗰場射波手感差啲就會得幾分
打法就係瘋狂pnr
佢做到嘅組織助攻其實麻麻地
好撚多to
無架喇 對腳廢到咁 整定

所以俾咗luka
btw仲以為bi係後場

東岸真係無心水，求其揀

分唔到係認真 定燈

brown
tatum

冇心水都咪撚投塞d人啦

ching除咗dlo仲有咩心水

合眼緣嘛
點講tatum都係kobe認證

自己人都唔投，一班假猢

投比啲今年表現進步驚喜嘅

條柒頭Brown都投

金塊狗

唔投爛船綠人
其他有表現就投

投embiid
唔投simmons
不思進取, 要大帝唔打底就你

投幾件塞

時間已經無多
第三季唔得

可以準備走人

Jc 南斯 可愛

投 lin

其實私心好想睇老將打all star...e.g. rondo nowitzki wade carter呢d,特別係後3個都應該係打埋今年

死期都差不多到了

其實佢應該以harden 做模板，反正Harden 都冇防守

Who?

wrongdo

自從箭一役佢兩個應該做咗莫逆之交

唔係掛 湖區投比boston既brown

咁一齊打包去交易ad

有神Zu仲要乜鬼AD

嗰陣Rondo俾人圍
都係B仔第一時間跑埋去幫手
相後條廢佬唔知係到做乜撚咁

廢中單換

玩香蕉船喇廢老

豬霸說：「每個人都告訴我，『你得持續做好準備』，你知道自己是有實力的，但其他人就是排在你的前面，你只能等到有傷兵出現，那是你唯一機會，而你一定要拿出表現來，假如你沒辦法拿出表現，那再接下來20場比賽，你也別想打了。」

豬霸近3戰用場上表現證明自己價值，他也在今日賽後強調：「我認為自己打得不錯，當然我不是做決定的人，但我確實覺得自己值得些上場時間。」此外，他指出自己和朗度擋拆配合十分得心應手。

他解釋：「我知道該怎麼執行擋拆戰術，而朗多無疑是最擅長擋拆的球員之一。這感覺就像我們已經搭配了很長一段時間，我知道該到哪個位置去，他也知道我會到哪個位置去，然後傳球找到我。」

此役因傷提前退場的詹姆斯賽後也稱讚這2位隊友：「在掌控比賽節奏上，朗度貢獻卓越，他既能找到隊友又能自己上籃取分。而且再一次地，豬霸又挺身而出，在攻守兩端擔任要角。」

硬係覺得沾屎唔係咁鍾意Zu

季前咪話有條友接唔實占啲波比佢屌 大家都估係豬

豬上季仲牛油手到爆
最近咩事呀

覺得AD肯去湖肯定要湖人保證rr9唔會俾人trade走

Conditioning 好番
D 動作快番d

睇晒今埸lal vs war，Luke Walton 係球員調動上真係要進步lal先會走得更遠

今日lal防守係不斷包夾curry 放空green， looney個d人任射，有幾球係curry一過半埸就夾，curry應該心入面都打左個突，湖人防守一直都好成功，curry完全冇破包夾既能力，拎唔到分，但去到q3 lbj傷出，但walton仲on99咁完全冇變陣既意思，跟住成隊湖人個節奏亂晒龍，淨係識單打，俾curry起q，瘋狂追分到得返2分，walton先識call timeout，出返rondo，ingram

rondo控返個埸，加上頻頻進攻籃底得手，仲有ingram弱點進攻curry，curry foul trouble，落埸禁熄返curry團火，跟住今日成隊湖人進攻手感唔錯，再拉返開比分先鎖定勝局

今埸真係好驚險 ，第3節追到得返2分個陣，我真係驚會唔會俾war順住個勢反勝呢？其實walton一早係lbj傷出個陣，就應該出rondo控返個埸，仲要lbj傷出，冇人對位到kd，個陣就應該出ingram啦，今埸ingram用佢既手長，見到kd都有D顧忌，根本湖人個陣深度係有，係衰在walton唔識靈活變動

最後武士

果然好似外國網民話係考驗下young core，睇用邊個換AD

佢真係唔會傷

答案應該好明顯啦

可唔可以用太子禾換ad?

lbj 要miss幾場

直情要屌啦，得返2分先出rr9試，成個陣得Kuzma死衝冇得分力
好彩一出rr9，成隊醒左加勇士on9返，唔係真係比人反cup，成21分 come back

kcp lance都係好棋黎
kcp肯做啲catch and shoot又有戰術都好用
lance就係打亂戰用，有陣太多iso就控制下

foj決賽出得？

屌你成班投金塊 塞做乜撚

no
off5場，然後出番又out of season
final輸俾勇

RR9 帶場好正

真湖

牙羅今日閪到

仲有T Bryant

全隊得佢負分

rondo傷左

休三場

頂尋日真係太chur
佢手指好似係舊患嚟
考驗牙波了

三場可以跌出頭八了

grade 3 係咪最傷？我唔肯定，但我揾唔到佢只抖3場的消息

出咁少 唔計

Severe (Grade III) sprains result when the ligament is torn completely apart or separated from the bone. Most finger movement is lost and surgery is needed to repair the damage.

SHIT.....

冇占 rr9 McGee

有冇人知McGee幾時回歸

多謝rr9

虎扑又話好似手指既Grade 3 唔嚴重喎，話類似篤魚旦，腫同屈曲痛楚

又D又話要抖6﹣8周

in young core we trust, 班廢老 wfc

重要時刻西部內戰卡位係咁傷同病
聽日對國王一定被fox同hield打爆

搵ball 同b仔夠守啦
你估佢兩個係splash brother 咩

B仔聽日可唔可以25 5 5

波就15 8 8

20 10 12 3 3

18 15 15 3 3

過20分就得

McGee 有隨隊

Doncic 真係幾勁

Ball 15 10 5
Ig 25 6 6
Kuz 20 10
無依d stats聽日豬硬

可惜對住波
都係守到一棟都無

Grade 3算嚴重啦 又係廢鳩整

條廢柴根本無料

希望檢查完無結構性問題啦，扭傷同靭帶撕裂個D係咪有分別？

少幾個打傾屎自求多福

G3起碼傷四個禮拜

Kings今日比大飛中出完，聽日到我湖執埋佢屎忽窿

咁聽日豬硬
Ball應該做唔到
最後被人反cup而豬

屌爆 廢鳩

Kuzma上40 10反而大機會d

成隊波無左廢老 RR9 控場真係差d 希望kings更鳩

聽日真係BALL既期中考，無人爭球權，無人爭時間，至少都12ast 既double double啦

佢10AST 10REB 既雙雙
會易過得分上10既

B都要考
冇占冇牛冇Beasley
得返佢有 1on1 單打能力

對 clippers boban攞唔攞到50分呢

漏左豬
聽日30+30

Rr9 真心為班細

香蕉船兄弟就

打個5x5大家J下

豬伯強姦到wfc 屎眼爆炸啦

袋利人生震撼教育

聽日無占輸波 迷占會接管呢到

覺得聽日kuzma會自己撚

有nance

係到我地牙朗迷接管
琴日冇占有朗有得你睇

贏波會唔計

屌奶星
原來騎士而家全nba包尾
Nance JC

無人爭球權？

至少無左LBJ，波仔打正選，佢唔自己爭取Key 多D，咁點搞，有LBJ又話霸左個波，有R9又話出唔夠時間，而家兩個都唔出都仲有藉口真係同我收皮。

聽日正選
ball hart ingram kuzma zubac

B攞20分無難度

Lonzo 有時的確係好被動
但係有睇都知 Luke 唔鐘意比 Lonzo 控
有時 Lonzo 帶後備陣，Luke 都係 set play 比 Lance 單打

我覺得你想 hate 佢咪 hate
何必要扮 set 個咁高嘅標準，然後佢拎唔到你就扮失望
佢拎到你都繼續 hate 嫁啦

其實呢度既標準係點，我無話hate 唔hate, 但Ball迷成日揾藉口俾佢，話無LBJ仲好，阻住佢發展，R9霸晒佢出場時間果陣無見過你有話其實Luke 唔鍾意用佢。除左防守我覺得佢係勁，腳步同出手真係頂級，但助攻我真係唔知可以點勁法。講真一個以KIDD做模板的T1，12ast唔算高，同埋我無期望過佢，但講到咁高水平的新仔，我都想睇吓無以上的藉口下有無課交，從來球員都要用表現打服人地，而唔係吹出黎。

塘鵝5連 大家唔好討論黎緊幾場先，諗下我湖點trade ad啦

hart Ingram + pick deal？

kuz 心 zu 夠換

呢3條友加埋5m

zu單換

太子禾單換

聽日覺得kuzma會玩撚哂
B同ball都好被動 希望聽日佢地盡量拎波打
輸波唔緊要
最緊要自己打起個信心

占單換 講完

av今日咁好火

真心咩？
上季無 Lebron 同 Rondo 果時已經話 Lonzo 無咩球權

如果你平時講嘅野都唔算係 hate，咁睇黎我都唔算迷佢

我見到要 12+ assists 覺得好奇怪
12 呢個數字到底有咩咁特別
睇返先知原來 Lonzo 今季 season high 11 assists

我對上個個都已經係好幾場之前話佢仲咩同LBJ 2 vs2 連續2球打快攻企去佢最弱既死位3分等波到，起碼6-7場之前，如果質疑就係hater, 你迷佢我就知，同埋而家要佢step up ，三雙果場佢都拎到10ast, 我反而唔明迷佢果d標準係點，12ast原來係好高，吹捧得咁勁的all star級，要靠Lavar波式既吹同維護，質疑佢既實力=hater? 講真你係迷佢你會覺得所有質疑同批評都唔岩聽，我hate既係唔鍾意Ball迷既橫蠻式吹捧，而唔係Ball本人。

仲有12ast係因為佢三雙果場都拎到10ast, 佢主動控多d ball拎多2個ast的表現我覺得合理

純粹多口問句，你上年有無睇過ball仔

説實話以呀波進攻技巧少球權好正常
而且佢賣點係快攻長傳、出波快、唔會妹下妹下
不過佢底角三分、中距、layup已經進步左少少
起碼底角三分唔會切西瓜

要番dlo仲好

對比勇士，呀波ast能力一定無得質疑，少左兩個傳球點期待呀波上12ast好合理

上年佢未傷前既打法我唔覺得10pts 12ast會難到佢，至少佢唔會企死位3分等波

真心想知呢度邊個認真咁吹捧佢依家係 all star 級？

佢上季打左 52 場，得一場做到你所講嘅「上季唔會難到佢」數據
你覺得佢依家進攻端打得幾差都好，佢上季仲衰仲被動
你確定你真係有睇？

你覺得佢上季半場組織，啟動pick and roll表現點？

聽日冇RR9

呀波心理質素好勁，三分射7中0，下場對湧仲夠膽射三分，唔似76人個pg。

而我上去虎掛同youtube睇人黑波，黑到連迷波嘅我都對波無曬信心。有d直情惡意用🦊同波比較，d說話難聽到 。例如：無球組織、trash、一左一右帶領湖人輸波俾灰熊、明嘲暗諷 、俾埋波嘅防守效率數據話佢防守overrate。

聽日呀波打得差真係仆得街。虎掛一定成版post都話fox吊打呀波，呀波垃圾水貨。成肚氣但係又駁唔到。

聽日輸唔重要，雖然無咩可能但希望呀波數據靚仔少少打爆🦊。爭番一淡氣 。

呀波打得差，話唔定愛glo有新想法

屌奶星究竟Perlinka 係咪做晒所有draft/trade work
Magic乜都冇做

反防守都幾痴線

有睇full game 點會反防守

愛滋佬做下招募好過啦

聽日波b打得差都仆街
後面真係無藉口幫佢地
睇下太子禾聽日搞到咩戰術出黎

人地有曬數據話呀波防守效率只係聯盟排150位

駁唔到

B應該無問題
無左lbj應該可以上二十分到

Kuzma會搶波打

我唔係一位Ball迷， 上季我亦無mon住睇，就係因為唔明點解咁多人吹捧一個二年生，甚至唔俾人話所以先去質疑，今季我睇晒所有比場，即駛佢表演唔好，呢度甚至虎扑都有一大班人去維護同吹捧，而B仔LBJKUZ就不停被插，由起初LBJ黎到話等Ball Carry 佢，無球助攻等，到而家我睇到既係佢防守係真係勁之外，我真係睇唔到Ball迷講既其他勁，咁就有話LBJ拎左球權，R9佔據左佢時間打壓左佢的時間，影響佢發揮。而家雙老唔出啦，想佢step up去回應質疑，至少真係有料到。而你自從上次針完我話佢快攻企死位之後都無乜點係post 度留過言。而Lakersbball兄你都話呢度邊個認真咁吹捧佢依家係 all star 級？咁你咁認真去針我做咩呢？拎唔拎12ast定13ast 係我的主觀認為only。如果你覺得我係hater, 其實我無所謂。

我咁睇 防守同組織串連 ball 係同期生黎講係超班
佢3分 雖然唔準但好敢射
同埋佢對比賽既態度好好
近幾場開始同lbj愈夾愈好
佢肯跟吾皇訓練 同有佢咁勤力
一定必成大器

我既感覺係湖迷會overrated ball
但其他球迷會underrated ball

但ball 既potential 真係好好
希望佢未來會打得比Kidd 更出色

其實你係唔係hater都無所謂
Ball唔睇個人數據
只係睇球隊輸贏
所以只要Lakers贏波
話之佢出場40分鐘但係三0部隊

你有睇過全盛真湖點用per36 stat講dlo先知咩係吹捧
講翻ball個度，上季佢打得差就係話其中一個原因係佢係做二傳但係陣中就無人主控令佢打唔擅長既半場啟動，所以如果覺得lbj rr9做主控會減低左ball既能力既話真係得啖笑，至少真係識ball打法既就會知呢個係極positive既move
由上年開始吹奏都係話ball係隻奇行種，magic都話佢會令人重新定義咩叫superstar，當然現階段係未有咁誇張，但係因為陣中主力受傷就會多球權就會有靚數據呢個point至少對ball黎講我會話完全唔適用
有時唔係話質疑就等於hater，而係就住咩point去質疑，即係例如每場76ers就留言一句ben simmons又無三分起手呢類我會覺得係極度on9

屌你地屎眼
個個comment都水蛇春咁長

Kuz今年無大佬壓住就會上腦

其實有理性Ball迷係好重要，當你睇到不停河蟹其他人的時候，有一大堆Ball迷盲目地保護而指責其他隊友時，會引致有一大堆誤解，以為LBJ R9令Ball數據下滑，打到而家真係睇唔少而導致真係以為係佢地搞到Ball咁，令外人質疑都好正常。但係咪因為數據相似而被人以KIDD做模版？因為今季呢講我完全唔覺得似KIDD。

有冇人有啲掛住阿叔同真ingram

無

好掛住nance 同 JC

掛住nance多啲

係

忠言逆耳
Bust 撚左啦

人地贏咗我湖

有廢老
唔計

收啦又反

迷占等緊一個機會反擊

聽日就係

18分一場都bust
b 15分就明日之星

帝王幾勁

Bust完都勁過b =.=

牙滿好波

多撚魚
有得full game 都知牙波一係守人key player 一係幫人執屎補位啦

唔好望ball會得分，望佢學到RR9控場呢點已經夠贏波有突

Rr9傷左？

Ball同rr會唔會重覆左

唔會

年年投

你死佢都未退

不如改做ball仔 做公牛時期既ron harper角色 以防守為主 應該幾好用

反b死全家

諗法一樣
不過果期ron harper已經傷得太緊要
或者展望波有可愛咁既成長
由缺乏進攻手段到差唔多最全面既進攻手

唔好咀咒占狗迷，小心聽日比人咬

跟高比練練

去到PO
D人就發覺波仔防守係幾咁重要了

所以淨係專心做大鎖，守死對面d pg，波有可愛咁既成長＞真係奇蹟先得

信我，聽日Ball會守到Fox一棟都無

有無諗過聽日嘅starting可能係波心B馬豬,young core showtime

Saletime

真心想trade到ad 雖然唔捨得ig ball 但如果nop肯 真係頭也不回咁trade

其實唔明點解咁多人J AD黎湖

AD 又唔J J邊個
之前個個都話睇唔上眼 真係痴線 而家連ad 攻防頂級 25歲既4 5號位都厭棄

黎到變做bosh同Kevin love

我諗唔會既 加上廢老都34歲 AD大把世界

個人覺得頂級射手會岩占士多啲
幫佢拉多d spacing剷籃

條撚樣而家淨係pull up3 剷碌杉咩

打廢隊就鳩射
打勁隊就球球剷
上場對勇士剷到爛賓周

打勇士個打法好，多剷draw foul，Curry一有foul trouble 就死一半

唔係話佢唔勁，只不過係覺得佢黎到湖之後嘅效果係咪真係大家預期咁理想啫。
加上佢咁易傷，我覺得點都係睇埋今季睇定d先啦
可能young core會有驚喜呢，而且上年季尾成績都唔差啦～

諗下祖八+ad
雙塔打死人

Trade 到DLO /牛返我湖
我都情願唔再一尾死追superstar

Dlo底薪會考慮下
牛就算啦

Dlo 唔係唔勁，係太唔穩定。
籃網比咁多機會佢，成日一時廿幾分，一時3 4分 反而dinwiddle打得仲好

真係寧願要ball..起碼防守勁，傳波勁，進攻交返比ig kuz LBJ都夠啦，仲有時間比佢練既

Luke Walton said JaVale McGee will “probably not” play tonight. He’s officially questionable

Luke Walton said Josh Hart would most likely start in LeBron’s place tonight, so that means we could see the all Lakers draft picks starting line up from Summer League two years ago: Ball, Ingram, Hart, Kuzma and Zubac.

Walton said Rajon Rondo (sprained finger) could be out either a couple of days, or for awhile, depending on how he can tolerate the pain.

真係一模一樣
分分鐘chemistry好過班正選

btw ball話想做mvp

Reporting with @WindhorstESPN: Lakers prepared for LeBron James to miss several games with groin injury. Story on ESPN.

有無占迷同我一樣準備接管湖post

完埋今季又唔到湖人爭

咪玩啦 有超巨都唔去馬喺到玩young core潛力 潛咗4年喇 半粒星都潛唔到出黎呀

同埋而家D所謂潛力 真係見唔到有邊個會去到超巨LEVEL

華狗竟然咁講

事實唔怕講 ball射波 layup 垃圾級 一日搞唔好 都上唔到all star lv 而家係防守組織頂級
b仔 增唔到磅同射唔到三分 罰球都係佢致命傷 因為都第三年了 仲未增到磅 有d奇怪

其實唔知係地係咪冇睇開騎
Love 上一季開始同LBJ 二巨頭有chemistry
隻閪手未傷之前 係勁到痴線
場均上到廿幾分 十幾板

係季中佢隻手傷左 抖左好耐出返黎 又長期冇態先打返原形
講上季佢球權好足 （冇左ki 後）

同埋ad 除左3分外樣樣都勁過Bosh 同love
能力上絕對係萬能插 所以真係唔洗驚夾唔到

波仔今日要爭氣啊！

但問題係你肯用咩同人換先

如果要換，可能會無晒young core

豬 雲加 svi

IG ball kuzma hart 4出3 再搭first pick

NOP 講明點都唔賣

豬可以單換啦 人地仲要搭個pick添

有d蝕喎，不如追KD, KT好過

所以都係j下就算，同埋我始終覺得ad唔算咁可靠，有大傷過，不如追下kd啦

睇佢地死樣都係留勇啦 可愛又似去lac nyk 多過黎Lal

Kd前排先話同LBJ 打波有毒

NOP 而家尾二 keep住咁既成績 ad會trade me 不過過左七月一就要同Boston爭

勇夠錢留晒？kd應該想要錢多過冠軍
可愛就唔諗啦，都無講過想黎湖人

有記者話係大龍鳳，其實係lbj同kd私下達成協議

有鳥權 肯比錢就得

LBJ仲話嬲

留到ball 用其他換都可以
真係要用哂全部young core 就不了
咁樣成個陣會好唔平衡 分分鐘仲衰左

其實AD今年完約？
唔trade直接完季行過黎

2020先FA
好似係

2020

我係nop 我拎ad去換Beal 個d proven star 唔好？

Kawhi 都係一年約換換ddr

如果 Boston肯出Tatum
LA 可以出邊個

Ig lo
到時睇下邊個吸引d喇

如果換得就重建 NOP 唔似馬刺傳統po隊
似係boston 湖人之爭
出個Beal 夠條撚換

睇下pelicans 想tank 定繼續上po
不過連ad 都幫唔到的話 諗唔到邊隻super star 會幫到佢返生

7月1後 湖唔係好夠綠爭 除非ad話唔撚續Boston 大鳩安吉爺爺

如果簽唔到ad
得返klay , Leonard, kd 係available
但上面又有邊個有把握簽到

咪簽Kd 條撚屌

無左ad 自然tank 架啦
換番個proven star 吸下票房仲好啦

唔係隊隊都aim playoff aim 重建架啦
仲有人要排9，10，11架

我覺得好難 中間頓都可以諗下既

Kawhi 啦

其實下年簽Middleton都幾好呀

人地清定稅線準備左留人啦

接受現實
根本無top tier 想同lbj打波

彩就佢拎哂，輸波就出黎咩獲

下年會唔會乜人都簽唔到

諗黎諗去得klay 有機會

我係勇士三連冠扮下留klay 算
主力留kd啦

如果湖今年打出成績，自然就有架啦

後生仔傷下風、拉傷下就唔返工

Brandon Ingram and the young core have an opportunity to shine as the Lakers begin a stretch of three games in four days, via @rongutterman24.
要3連呀

其實係

盲反都唔洗咁亂9UP呀..
咩獲 從來都係班HATERS 反膠出黎屌.. 同埋一班盲忠
佢自己LBJ本人冇試過咁公開搵人際旗
love 係LBJ走後一直都係幫LBJ講說話
KI走 係自己想做大佬 但明明自己比賽球權出手權仲多過LBJ

B仔如果今日唔過20分真係沒野好講 ....

搵學友燈下佢

希望學友唔睇

學友睇B仔就打得柒

雖然好多人反馬 又話佢獨食
其實B仔傷果幾場
馬成日第3節幫手追好多分

反young core = on9
(包括羅牛)

上場贏都係靠學友
比d 尊重

有沒可能今日出Svi 跟住爆發

湖人加油贏 ok?

沒

最期待既畫面出現了
但番工=.=

返工睇波是常識吧

占唔喺到，得佢搶到分，b又唔夠主動，雖然佢有時上腦99地

我都返緊工, 照睇

今日個底會比人爆

返緊工

成班細路考牌lol

哇個底係咁比人入

比人sm

對面準到痴線

大炒

熄得

勁膠

Zubac守波唔守人

YOUNG CORE

第一節打左2分半

打緊咩

又炒EASY LAYUP

迷占可以上水

young core

第一節垃圾時間

Kuz D 3分整體差過上年好多 , 咩原因

熄得機

on9，講明唔賣就一早同ad提早續約啦，吊高黎賣就真既

成班反占輸哂

想問問依家湖人正選身高幾高
ball仔幾高
同埋2-4號位好似都6.6-6.8咁高

Ball 6"6
Hart 6"5
IG 6"9
Kuz 6"9

亂得好緊要

無戰術 無組織
得3分鳩射 +快攻鳩衝
想點

屈機
利伸
Ibd 狗

痴線 佢地前場係味全nba最高

屌你老尾 炒夠快攻未

占迷表示真心想班細路過到呢關
過到就真係可以ff多啲
想吾皇喺LA有ring

有無link

追分一定係靠馬

b仔亂到

呢個身高好屈機

Bi 上力未啊

純young core唔掂 點都要有d老將帶一帶

無占爭波打，馬應該又30+

成隊波最有進攻嗰個都係馬

覺得ingram應該自己打得獨啲
佢下下分波發揮唔到自己天賦

其實波進化得快啲就夠

好彩追得番貼

佢身形薄打唔入

我睇精華幾鐘意0號仔同14號
14號d中距唔錯
0號主要爆底同三分
ball仔好似唔岩同james同場
朗度都係

ball

又係反馬末日

hart

同埋新既白人底都幾好
終結能力幾好
見佢打好多單檔

,心被針對

ball 同kuz 先夾 LBJ
Ingram 最唔夾

心仔同牙仆仲有距離

豬霸係鬼新人 , 老臣子黎

多啲持球剷入去
draw吓foul都好

節奏快到打緊2 k咁

14號佢打法真係好kd
不過我覺得佢唔好打咁多背身
手長腳長 學kd衝入籃底跳射仲屈

BALL

BBB

波有貨

J咗

牙波今日30+

波勁閪到

Ball on fire

好似得吾皇同rr9喺到豬霸先有作用

LANCE

快上快落

tie

迷占又輸

B仔 mid range magic

Lead

B

就係呢啲喇！！！

決定買對BBB迷波

後生仔唔打快打咩

young ccore 勁撚到

Ball

好心沾屎快d死

我波攻防一體

迷young core 上水 , 迷占全面退場

第二節就要睇fox強姦我地 2nd unit

仆你個街 第一節完竟然反超

牙波>>>>fox

頭3分鐘真係未撚訓醒

一節11分 4節44分

湖班新仔成日對佢無信心個時又打番起

bi撞一撞波都甩

波25+

牙波單節11 5

無左廢占係3分線頂
D spacing仲好左

牙波今日30+10+10

體會到被我湖young core支配既恐怖未

比較慢熱

今埸睇到Ball真係hea打驚被人trade

之前心仔成日對人3,4號位
馬要mark人隻C

沾9全面退場

豬15 10

ball 11+5
kuz同ig各有9

恐怖既係
睇今場既波仔都唔知佢用左幾成力

兩成

真

b仔打波甩下甩下咁 但係又唔知點解會入

迷占又縮番入個閪到

有Rondo帶住我地young core就夠

b子屈中投夠做了

NBA WALCOTT

屌
岩岩仲留言話反占又輸
點知咁都反CUP

牙b 屈閪到 ==

zuuuuuuu blockkkkk

Ingram 同 Kobe 有樣好似
就係好鐘意射 tough shot

單打detail問題
無計
一定要由柒練起

好撚勁 .....

豬

豬box out 拎板要跟Tyson學喇

進攻板

Young Core個節奏明顯快D
不過係失分又快追分又快

牙波話比fox 聽邊個先係上年第一控

對面隊廢波守死Bogdanovic就夠啦

3 players of lakers have 11pts
Kuzma , ingram and Lonzo Ball

3子都11分
痴9線

真占迷點會唔想班young core個個變all star
做free rider攞多隻ring不知幾爽

蘭子差dd

如果ball有自主進攻能力
平均每場都有15分左右
湖人既巔峰實力完全不可想像

係呢度講呢句都可以有人負評

BI 搏foul

IG FT ON99

Fox同Hield真係吹大左

mk仔先覺得fox勁d

「如果我與KG沒有這層關係，我現在都不知道自己會是什麼樣。2007年我也是被交易的一部分，那其中有7名球員，我看到自己的名字也在被交易到明尼蘇達到名單上，我當時想‘悲劇，完蛋了！’那時我已經準備離開波士頓了，因為之前那個賽季真的非常糟糕，我們連續輸掉了18場，在我前面還有兩名非常棒的後衛，我已經準備開始自己的新旅程了。但後來KG告訴我，他想讓我留在波士頓，我確定丹尼-安吉也很喜歡我，但我清楚自己能繼續留在凱爾特人，KG在中間做了很多。」Wrongdo接著說道。

「當時他對我的一次比賽印象深刻，那時他在家裡看我對陣尼克斯的一場比賽。當時他說‘我想這個非洲人繼續留在球隊’，因為我的名字，他以為我是來自非洲的呢。他是一個喜歡開玩笑的人，也是我合作過最好的隊友，絕對毫無疑問。他是聯盟中最棒的大前鋒，這一點也毫無疑問，看看他為球隊帶來的幫助和給年輕球員的指導就能知道。是他讓我成為了現在的自己，也是我現在懂得回報的原因，因為是他為今天的我鋪平了道路。」wrongdo如此說道。

明話俾波聽

Zubac唔打pick n roll冇用

反占暫時全面進場

Wtf

zu..... 癲

ZUBAC

豬夢勁到

Olazuback

Zu靚到

kuz 咪撚帶波啦

既生AD 何生Zu

咩logic ? ..........

zubac

B如果射好野球
20+無問題啦
宜家已經搏左6球

buddy hield真係以為自己係kobe

cls zuuu

罰球

豬好屈

大夢上身...

牛+豬 =冠軍內線組合

好癲牙豬

單打都有

勁過ad

who need AD?

如果豬可以跳高d真係唔敢想像

唔跳版OLA祖雲

Beasley呢？

Fox cls

屌原來kuzma 2米06

BALL REBOUND

豬扒 》AD

死老母放假

完全唔需要簽super star, 根本已經幾粒super star

AD BEAL

AD除左跳得高過蘇八字，仲有咩特別

底薪黎痴冠可以接受

young core 真係值得期待..
有james, 拳皇, rr9, 教佢地打

丁出血

有三分

條眉誇張D
其他諗唔到, 平傭到仆街

啱啱睇
今日帶隊唔係我禾

平心而論 AD 勁在防守

唔係識射三分咩？

BALL + KUZMA = 湖人未來雙核

不了,留番D格位比AINGRAM

全部young code Trade value上升

無吹你goaltending 仲咁爆

笑死

拳王跟不上young core

一個刷分一個刷助攻可恥

心比人針到
成日吹

虐老

果球學界都識吹GOALTEND

佢兩個夾到熟灑

太易玩了 PNR屌打西岸中遊球隊，玩多幾個戰術CHAMP 到

馬已經21pt

馬真係好幸福
同team 3條友傳波勁

d 板差到

第幾球off reb啊

今日出得一個都刷咁撚多分

Troll war夾到熟曬

mykhaliliuk有無機會出

馬識走位 好多easy chance
IG 就成日tough shot

D rebound 廢到

佢上兩場都有3分進帳
希望今場有機會打

出到幾分鐘
今日節奏快到
少d體力都死

long reb冇計啦 唔夠中鋒係縮底架啦

IG=KOBE
BALL=FISHER
KUZ=HORRY
ZUBAC=SHAQ

拳皇

勁多long reb
啲50/50波輸晒咁濟
對面off reb 就追到def reb

守到不射

勁撚到

BBB 勁到

Ball勁到

邊個話ingram 打得好Kuz 就廢 ?
今日全部young core 都上力

young core 屈到

賣廢老未

牙波守死fox?

kuz好毒唔比ball拆你house

波b馬勁𨶙到

無占

呢球如果馬掟番個alley oop俾波仔
肯定top1 play

Svi

Young klay整翻幾球三分先

ball 撚死左fox

又一球

ball真係唔賣得

牙波mark到bust fox傻仔咁

bi 屈到

ball 又守死一球

佢同BI都有能力做大鎖

今日真係成個kd咁

禾又5少 dllm

小球屈到

SVI 係咁跟甩人

Kuzma應該唔識傳

見到鬼佬話bi係china kd

湖迷感動日

半場23分
全場46

d板好柒

Kuzma 傳波幾勁啊

迷占 上水透氣啦

打快攻始終ball技高一籌

仲要左手,9成柒,搏foul好d

反ball同bi出嚟未

半場已經23分16分同11 8

丁到出血

迷占又贏唔到

其實依家個陣唔洗lbj過多2-3年都好大機會可以衝擊冠軍

Ball撚到隻狐狸
馬真心好正，輕輕鬆鬆廿三分

點解你地可以一邊睇波，一邊係咁打字

KCP傳啲波好唔到位
頭先傳比bi空哂，原本起得手因為佢傳得差起唔到
同埋條友key ball真係好騰雞
搞到luke即刻換心入嚟

3少半場50分

甲甲一陣反cup你

#whoneeddlo

Young core

諗番上季lakers

monk > fox >>>>>> others >>>>>> ball

3+1，占最後一年肯底薪咪俾佢痴多冠囉

要Ingram就係要佢嘅last second tough shot 嫁啦

可恥！！！

兩個打算作反
趁吾皇唔喺度，一個刷career high助攻，一個打算刷分

3少上力，心仔都係冇態

等睇fox 絕殺
上季輸幾鬼多場尾段冇我湖球員出嚟takeover

見佢地都有哂共識啦
最後時間都係俾番bi舞

11 8

波b馬三兄弟
唔好好似雷庭咁就champ硬

Overall 黎講，睇數據上好似係
Btw
Lakers without Lbj 2:0

呢個通常係全場數據

繼續屈中距岩啦

有B takeover

大佬，hi一hi就吹foul
13分鐘3個foul
一出番黎就比人吹，點比態你呀？

原來係毒瘤廢老霸佔球權

下半場垃圾時間 可以坐bench了

你死了

如果young core keep到真係唔想換一眉
俾啲耐性學湧養隊宇宙隊出黎

大家冷靜嘅，先打咗半場
仲要對面本身防守接近聯盟包尾
依家lakers嘅防守一個大吉利是，進攻死火就

希望好似勇咁全部自己培養出嚟

啲老將就完全係輔助性

對廢隊唔計 , YOUNG CORE 打得好唔計

BALL 勁撚到

打撚到FOX 傻仔咁

守到dlo先算

古咁都唔射。。。

咁都無FOUL 痴9線.

射就射啦仆街

PAYTON 都守唔到DLO啦

唔講以為上次牙占係到時
大炒king 屎

mj好彩唔係生於dlo既年代

鬥唔入

豬有啲甩了

buddy

HART 個身體條件好癲

話口未完就現形了

唔係讚壞左掛

搞乜呀呢段

豬廢撚到

好似炒左三球樽

又玩第3節黑哨

我地熟悉嘅豬霸返來啦

豬 打回原形

lebron隻狗5/5

好似勇士換過個coach令隊波爆發

想幫迷占上水

換驊哥吧

嘩....波仔呢啲劈柴式既3分

太子禾=mark jackson

rondo 咩事無出

BALL CARRY

B連3分都有

相信占士會好似2姑咁俾鏵哥調去打第6人

反而今日Zu唔爆

16 8

黎緊又可以聽到

IBJAI CARRY

ball3雙ready

打到fox 成個傻西咁

Ball 有沒機 20 10 10 ?

唔餵到入口都食唔到餅

迷占

占狗可以出嚟討論下？ 定係今場主人唔打就睇都無睇

廢隊唔計

屌，垃圾雞又吹湖，湖人攻比人foul又唔吹

三子每人20up ok??

咁無一隊計...

佢地唔會睇
佢地會就咁睇比分如果湖輸就會上水

咁都冇foul

唔係話fox>>>>>>ball咩

打到咁都沒foul , 迫害豬霸

我睇緊

佢地完場睇主人數據
再睇young core 數據
之後咬人

呢球都無foul

BALL 有球權真打勁撚到

KOBE MOVE你吹走步

心仔醒埋

心仔上力了

到心仔黎料

ball 咪傷呀

HART都有,點輸

波

見到班young core 打到咁 真係好開心,, 波唔好傷呀!!!

唔好傷呀

屌

抽

仆街

波咩事

老抽姐

抽筋姐

pk 唔好傷

冇ball 等比人反cup

zubac 係咪要 rondo 先發揮到？

Ball打26分鍾已經打咁好
唔好傷呀

咁都唔係foul

抽筋炸哇

而家啲90後打唔夠三節就抽筋

睇錯

廢青波打到抽筋

究極體湖人真係要靠兩個榜眼籤做核心

Who miss 牛佬

希望占迷迷途知返

B仔好撚屈

kcp and 1

BJAI CARRY

KCP

BI crossover!

kcp

反b反波反馬一齊輸

輕鬆

kcp要收割比賽了

反卜又輸

今場佢地都無睇

反占又贏

一句迷老輸咪得

推POST都慢D

B d midrange係幾smooth 嘅

馬個髮型係邊個帶起先 好多人都係

dlo

yes

原來ball唔覺唔覺已經double double

真 平時應該開左新
班仆街等緊輸果一下出黎抽水

上場未CUP都咬定人啦

整體隊波係真係順暢咗，不過老實講亂果陣唔識止血，RR9喺到帶就真係FIT

馬D FOOTWORK 進步好多

心仔

HART 場場都有呢D偷波

廢老換ad
有價好換

馬最高拎過幾多分？

刷埋佢啦

38

又吹乜9

呀叔

Foul 乜？！？

牙叔都上場

話左占屎痴冠

牙叔

諗起嗰陣傳過用支榜眼簽pick buddy hield就覺得好好笑

B仔呢d實比kobe話,下下比人迫到咁出

monk

屌拿星呀叔勁撚到

舞王

今季 33?

搶到板

Fake埋cam man

26分鍾已經近三雙 成班Young Core 打得夠放

三節嘅收尾都收得好好

FOX打牙叔就威

第四節含得

呀BALL應該唔會專登刷

真係得番反占贏到尾

fox係SL比牙叔打到仆街

King呢班波第四節隨時反cup
唔好輕敵

對住牙波成個傻仔咁

禿頭佬真核

28+21+16

幾時會輸

豬冇咗rr9餵 打成點

整係想佢之後場場都打成咁 成隊波節奏好好 依場真係好好睇

唔係跟牙占 rr9學嘢邊有進步得咁快

唔係牙占場邊打氣點贏

睇佢守爆fox

占迷又輸

我地迷young core係咪可以講無咗占隊波仲順？

大家傳波好爽

Yes

廢老冇隨隊下話

上咗蘭子呀仆 唔計

廢老以後 淨係第4節最尾2分鐘出就得
其餘時間打氣算啦

Kcp on99

kcp on9

KPC

傳炸彈咩

feel到倒水陣

整返個大三元啦波仔

乜撚嘢陣黎
2pg 1 sg 2F

豬得

個陣咩事

又傻撚左

不過可能驚拳王未傷好

神教練

9分鐘比豬同拳王分左佢咪算

豬伯打耐D都唔怕啦

廢老拉走cp3

樓上話lbj痴冠，第四節即倒水

禾迷占？出個咁既陣反cup

Luke 好似成撚日都第四節放奇陣上黎

咁癡迷五小做乜柒

廢老咁大隻都唔幫手打兩拳

太子禾真係on9架喎

一倒水
占狗就上水

仲要一個4號位都無

搵驊哥教好過

再上小D既5小

Blk7!

Buddy hield 真係on9 仔黎

ball 200iq

KCP 又食BALL一個助攻

BBB 太強了

乜L野陣黎架痴線禾

b仔打5號位

BALL醒到

痴撚線

Lonzo!!!

唔反禾了

ball勁到

ball 心

牙占無隨隊

？？

Ball -4 reb是咪無機

屋企打氣又唔計咁狗?

Slamson

原來係心理戰，嗰陣嚇到對面傻鳩咗

屋企係場邊？

唔洗諗, 佢唔會專登刷

BBB 係ball bi 同邊個？

lavar ball牙

你屋企係場邊？

-3
上次係James逼佢刷

今日迷占輸到我都唔好意思笑佢乛⼁

心block fox

Bjai單打啲動作仲慢過晚期PP

-2

拳王

總之就關廢中事喇

D late call 真係玩死lakers

Ball打pick & roll cls

牙波勁到

bryant 好未

屌你係咁TO

又to

Ingram太慢啦

rr9 做咩無出

係咁比人係後面偷

B jai to夠未

傷手指

iman入球三球都咁開心

IG 拎親波都甩下甩下 重要TO埋

Bjai再一次令我失望

b d to

迷占準備全面進場

吊奶星牙波今日真係12助攻

ig搞乜 自己hold波拖住拖住
仲要係咁甩

哩幾球都係佢想單打但唔知打咗D咩出黎

尋日好似有人話要 12 assists double double？

波刷埋個三雙先啦

好似平左個人紀錄

仆街 數劇咁靚唔好輸波呀

Twitter睇留言 笑左
Maybe because Lonzo is being played as Lonzo and not Kyle Korver
lbj之後可唔可以做kyle korever 比波仔打?

BI 5個turn啦

條友心諗
早知講15

占屎落g league練吓先

琴日話要13呀

點解要係12

做Kyle korver 都算

仲要比占迷屌

ball嘅精神面貌好好

反波反b反馬反心反豬反卜全敗

我淨係心諗因為有人覺得12ast 係刻意為難而要話我係真心hater, 事實佢真係做得到

大獲

屌你 連續3個to

咁樣illegal screen ?

13-2

Can share link to me ma?
岩岩睇緊個條死左：（
Thanks

Fox18射5中

sor係喎係12喎原來

LONZO 呢下拎番

又輸

波仔快3雙了

今場真係證明比其他人睇 佢既角色 應該係咁

18分9板12助攻 2偷1BLK

Lakers倒水真係只會遲到唔會唔到

輸波唔計

b仔key波真係好撚易to

呢段咩事

MISS RR9

波仔3雙

又去番上年咁

O撚左嘴，做緊咩

D 雞好黑

迷占ARE YOU READY

舞王出唔出架

倒水式

做乜9

迷占反cup

感覺到占迷上緊黎

全隊熄火

做咩唔出舞王

b jai空晒3分唔入

bjai貢獻左d乜

lead緊十幾分轉五小

ingram呢節好多TO

個勢無哂

Any link please :((
Reddit睇唔到：（

kings 主場好撚high

無話可說

舊ig

波真巨頭
Bi....唔係佢個兩個TO都唔會比人打順番

又抽

唉太多進攻選擇去到呢啲位就唔知俾邊個

有占喺度就好

原來fox 都3雙

Lonzo

ball都傷？

廢青波又拉到

And one layup黎 打左身lol

出晒奶力 贏埋佢啦

三雙了

抽筋啫

兩個TO 就叫比人打順返
你唔屌下點解成隊第四節得15分 , 對面多成10分 ?

廢青波又抽

Triple double

睇到喊左

波真男人

B挺身而出啦屌

波仔個身體頂唔緊

Bi good d

幾時都迷波

Ball對腳太弱

打到咁快
Lbj咁打都抽

咪傷

Ball做咩？出咗去冇睇

1001